屯門5歲女童離奇死亡父母同涉虐兒被捕

打死個小朋友好咩？唔想養就唔好養啦 點解要咁做 癡線
D死MK 害人害物
個細路女好慘

貨車佬

窮人生仔

屌 好撚變態恐怖
仲要fb寫到咁愛自己啲仔女

【恐怖虐兒】5歲囡營養不良疑遭毒打全身傷 大小腿膊頭傷口腐爛

女死者及胞兄的健康狀況極差，營養不良，與同齡兒童有明顯分別。醫生在女童全身發現大量新舊傷痕，包括有瘀傷、擦傷等，當中除有舊傷口外，更有不少新傷口，最嚴重更出現爛肉。而各大小傷口由幾厘米至十幾厘米不等，其中最大面積的傷口，分別位處於小腿、大腿和肩膊，當中更出現腐爛情況，不排除傷勢由滕條、拖鞋和鉸剪造成。

Lm

唔識教就打人
岩架啦 入去坐監畀人打

對父母根本就係社會上失敗者，
將自己係出面受既發洩哂去俾佢更弱小既仔女

香港越黎越變態痴線野發生

應該係個後母做

人就黎滅絕

廢中又搞事

垃圾
臭閪mk後母

一個18歲中出人做爸爸，一個20歲畀人中出做媽媽...唔識教就郁手郁腳毒打，真係仆街死都唔抵可憐

唔想養就一早落左佢地唔好生啦

個阿婆一齊住架喎，見到啲孫比人虐待都唔報警

黐撚線

佢父母之前仲係FB人前放閃哂父愛母愛
諗起佢地轉頭係人後咁樣對仔女都覺得恐怖

老公果兩個小朋友一死一傷，老婆果個呢？知咩事啦

後底乸個阿媽

所以幾時都話落仔無問題，太早生養唔掂重衰

送去中東，等佢捉住扔石扔撚死

唔撚係人

屯門時代廣場5歲女童臨臨疑被父母虐待致死案件，消息稱，警方將案件改列謀殺案處理，涉案的父母仍被扣查。警方經深入調查，懷疑外婆與案有關，今晚將其拘捕，涉嫌虐兒。

好慘。。

老豆26 再睇睇上面巴打post的資料 如果係真的... 小朋友跟著mk仔女做老豆老母
R.I.P

腥港越嚟越似蝗國

屌你老母冇返學2個月學校都唔跟進，教畜食撚屎架？

死MK真係冇撚柒用

【恐怖虐兒】警改列謀殺 外婆涉虐兒被捕

屯門時代廣場5歲女童臨臨疑被父母虐待致死案件，警方將案件改列謀殺案處理，涉案的父母仍被扣查。警方經深入調查，懷疑53歲姓王外婆與案有關，今晚將其拘捕，涉嫌虐兒。

r.i.p.

縱容者同罪

係繼外婆 兩母女都垃撚圾 豬狗不如

屌佢老母

好撚慘

繼母 繼母老母

點睇兩個mk住私樓？

類似案例判幾多碌？

間學校係興德
明哂

個mk後母既老母先53歲，話係外婆
可能係做雞做到上車呢

唔係自己生姐，唔洗殺人滅口

租架

5個仔女

如果到最後真係全部罪名成立的話,父母當然係判終身,阿婆我諗坐幾碌一定係走唔甩

據悉，臨臨死前一日曾遭嚴重毒打，包括被拋高擲落地。消息稱，被捕外婆亦曾虐打臨臨，而臨臨被父母虐打時，她亦未有上前制止。

53歲做呀婆有咩問題

後母26歲
呀婆27生都好正常

仆街，一定要問責

真係好慘個細路女。最可恥係個兩個MK扮曬錫女咁！
唔中意個小朋友咪送去孤兒院咯 洗唔洗咁下毒手。都cls

虎毒不吃兒。真係連畜生都不如。

業主係個外婆

痴撚線 如果間學校肯做嘢個細路女未必會死
班教畜每個月憑乜撚每個月袋幾皮嘢

屌你老母, 個細路女 K3, 佢阿哥先忯興德

好似話係退咗學 ？

5歲點撚樣返呀用下個閪腦啦
係個呀哥讀興德呀

fb, ig d 野你信一成好喇
大把情侶出街狂玩電話post張相又話點恩愛恩愛
父母親節d 孝子出撚哂黎

應該會判得好重下……

fb, ig不嬲只係post正面,風光果一面

呢單野點解無乜post

女童就讀幼稚園，唔屬於強制教育，唔翻學係冇問題，小學就唔得。

仲用較剪，真係喪心病狂

正仆街，畜牲都不如

老謀 終身

好撚仆街
屌佢地班撚屌
好想用返不人道嘅方式對佢地

老母放左出黎?

呢啲冚家鏟入到赤柱希望有人招呼佢

後底乸一定係衰架la
香港人實明白
支那= 後底乸🤷🏻‍♂️

個哥哥真係好撚慘 俾阿爸後母外婆虐待已經好撚慘
都叫仲有個妹要睇住佢撐埋落去
點知連個妹俾人打撚死
見到報紙兩兄妹攬住影張相真係好心酸

老豆後母睇佢兩兄妹唔順眼可以比番阿嫲果邊姐 養唔掂都可以交比社署
係咪果兩個死仆街拎兩兄妹黎咬老綜？？？

10k租，完

個生母呢？ 冇理由唔出聲！